{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해피빌B펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数の追加が必要な場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合には、ペットの入室が拒否されることもあり、そのため払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューをリクエストすると、追加料金が発生し、個人で直接行う場合は無料です。 一軒家の客室、禁煙客室、カラオケ利用時には追加料金があります。 ペットは事前協議なしでは入室できません。入室するたびに個別決済が必要です。 排便訓練が必要だったり、領域表示(マーキング)をするペットは入室できません。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションでない場合には、ペットの入室が拒否されることもあり、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約料金に誤りがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューをリクエストする場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューをリクエストすると、追加料金が発生し、個人で直接行う場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室や禁煙客室を利用する場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室、禁煙客室、カラオケ利用時には追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "ペットは事前協議なしでは入室できません。入室するたびに個別決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットのトイレトレーニングやマーキングは問題ありますか？",
            "answer": "排便訓練が必要だったり、領域表示(マーキング)をするペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 827
    }
}